【近百人聲援出獄抗爭者，「願榮光」響徹赤柱監獄】

【近百人聲援出獄抗爭者，「願榮光」響徹赤柱監獄】
男侍應容志強去年 9 月 6 日在旺角參與示威活動，抗議 831 太子站事件，期間涉嫌破壞港鐵旺角站售票機等設施，他承認刑事損毀，被判囚 8 個月。今日刑滿出獄，近百名人士去守候他出來，以示支持。部分人手持鮮花、「撐手足，撐到底」、「光復香港 時代革命」等旗幟，又播唱《願榮光歸香港》。區議員趙家賢亦有到場。
等候期間，不時有警員到場指示，要求八人一組企埋。後來一名灰衫男子出來，眾人一湧而上，組成嚴密傘陣，保護男子上私家車離開。

睇唔過眼612一週年咁多放負po
多謝出嚟接手足嘅大家

【6.12 元朗即時｜元朗三間中學發起「和你返」活動 】

中華基督教會基朗中學的反修例關注組發起612和你返活動，並聯同中華基督教會基元中學及聖公會白約翰會督中學的學生，合計約40人在今早8時一同列隊步行上學。期間，學生舉起「光復香港，時代革命」的橫額，步行期間持續叫喊「光復香港，時代革命」、「民族自強，香港獨立」及「香港人建國」的口號。

攝/ Chin Wa

#香港人 #香港 #hongkong #反送中 #遊行 #集會 #示威 #光時五缺 #和你返 #元朗 #中學生 #反修例

放夠負未
見唔見幾多人仲付出緊

推

班仆街冇人出黎送頭就係咁放負
根本係藍絲扮黃影響手足心情

咁早要入到赤柱
手足果種堅持

Push!

多謝咁多位手足
放監嘅手足，今晚見

睇到打哂冷震

//後來一名灰衫男子出來，眾人一湧而上，組成嚴密傘陣//
望到字以為出神獸

*睇到震哂
唔怪得今朝tg講去赤柱 明白了

人生更精彩

多謝手足

Push

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

手足返屋企好好休息,食返啲好嘢先

屌你老母打爛死物判咁長

多謝手足
有需要記住出聲

多謝手足們

下次要再多d 人

光復香港

我希望手足抖抖先
佢已經付出咗好多

多謝手足既付出

我都以為要出神獸

手足

多謝所有手足

多謝香港人

想像到受完牢獄之苦出到嚟仲要聽呢首歌個心情係會幾咁煩躁

推
成班放負撚日日係到情緒勒索不斷洗版
有冇去赤柱

push

仆你個街廿四小時係咁上連登
做緊嘢邊得閒上咁多

有一隻了
頭先見你同班熱狗屌泛民唔做野
而家去接手足又不滿

手足喺入面唱被打壓你唔撚講？

代手足同你地講多謝哂

手足心諗:I am not alone

到今日仲堅持既手足多謝你哋

一早開連登連續幾個po都係屌人唔著黑衫
有啲人話唔知 都俾人單打
明明fb好多正能量報導
睇唔過眼先開po

多謝手足！今晚見好冇！

感謝手足

香港人好有愛

手足唔係CONDOM

熱狗除咗屌仲識乜嘢
自己唔做嘢周圍喺度搶功，本土派既功又搶，海外戰線又搶

放負撚基本上得連登/高登

fb仲係好正氣

所以知道點解連登高登仲未俾政府收皮既原因未

因為唔撚洗出手都得

如果有個地方可以睇住班人想做咩，又可以派人叫佢地做咩，做咩要執

撐手足
撐到底
法庭聲援，寫信

好感動

up

琴日有巴打輸賭冇人去

叫佢去現場一死以謝天下啦

好型

香港既未來

感激咁多手足

好多熱狗廿四小時喺到屌泛民翻舊帳
個個post都幾十頁
真係有嘢做就喺度放負俾藉口人唔去

push
唔好再理放負 post

721831101111

聽日就係六一二，有咩行動黎睇，而且會幫大家回憶下612

冇錯 就係想大家睇到多啲正能量

多謝各位有心人！

香港人, 報仇！

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

。

今朝起遲咗身又落錯車
去到已經走咗

都多謝你啊巴打

再推！振奮人心

呢度得五毛同熱狗
一係就屈毛

日日話送頭抵死

睇左遲早入赤柱

手足加油

pish

所以少咗人上連登 或者係好事

彭卓棋 有冇到
赤柱區議員呢

多謝大家

辛苦晒，手足

感謝手足香港人欠你地

手足唔係condom

大家繼續加油 今晚多區展覽見

感謝手足付出
我哋繼續齊上齊落

連登不嬲同現實係兩個世界

有D似大佬出冊，有霸氣。

死熱狗野都唔做就周圍搶功勞肉唔肉酸D

死熱狗應該番大陸生活，離開香港

熱狗無撚資格留係香港
（利申：有屌司徒華）

即刻拉過再還押又坐，坐咗成年一蚊補償都無，信冷氣軍師都戇鳩。

今晚唱歌可以嘅

但手足真係好攰 佢把聲..

同我推上熱門

要上熱門啊 P牌推唔到

push this